乃木坂46討論區#449：【突發！】堀未央奈が卒業発表！『冷たい水の中』

乃PO呼籲：

堀未央奈が卒業発表！
卒業 solo 『冷たい水の中』

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

-NEWS-
[/red]

鈴木絢音1st写真集『光の角度』
発売中

白石麻衣 乃木坂46卒業記念メモリアルマガジン
発売中

Music Video集「ALL MV COLLECTION２～あの時の彼女たち～」
発売中

乃木坂46 配信限定曲『Route 246』
発売中

中田花奈1st写真集
發売中

梅澤美波1st写真集『夢の近く』
発売中

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
發売中

秋元真夏2nd写真集『しあわせにしたい』
発売中

堀未央奈2nd写真集『いつかの待ち合わせ場所』
発売中

乃木坂46成員列表（最新）

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...不如幫襯某良心代購小店，詳情請向手足查詢。另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。 Online Meet

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

[/quote]

乃木坂46討論區#448：掛橋沙耶香お誕生日おめでとう！

祝堀未央奈畢業快樂

喊出黎

以後冇得笑佢出幻街啦 笑笑笑 笑咩牙

臭臭卒業新聞link

估唔到會係佢先

咁突然

有冇得挽留

美央奈

畢業單得隱C,2期得佢同BBA入到

雖然成日笑佢外星人，但係

新po留名

挽留

我願用馬神1000條頭髮換hori遲d畢業

之前睇ig都覺得鬼鬼哋

之前見佢除咗po under mb
po埋bba都覺得怪
點知真係
二期無咗佢仲邊個帶頭
但係得一個source
官方又未出notice

屌真係畢業

MV入面
已經係官方

臭臭畢業快樂

MV裏面親口講咗
06：45

我願意用馬神一世地中海換hour畢業c

堀畢業ソロ曲，好睇過白麻畢業曲同ソロ曲

哇屌竟然早過ol走

MV内でメンバーが卒業を発表するのは異例で、グループ史上初めて。

頭先睇咗啦
不過見二家姐都走埋有啲難以置信姐
雖然佢成日p圖

二期玩完架喇
唔會翻生架喇

俾人休息吓都唔得
壯士斷臂咁呀而家好似

真
畢業都冇C，好慘

宜家轉型緊，佢走左有啲可惜
唔知會唔會仲留係llc 定有其他發展

古川會唔會退坑

仲期待緊佢畢業單會帶2期全員選拔,呢單乜都冇

頭先行行吓街突然出新MV已奇怪，點知係堀畢仲要咁嘅方式宣佈

祝畢業快樂，之後慢慢玩你支那式化妝同P圖啦

仲shocking過白麻卒

山戶監督

吓竟然

真係痴線
畢業密到
你話麻衣就算幾唔想佢走都明就嚟30歲要出去發展
啲mb明明有排玩都畢
就算3／4期要接棒都係啱啱真正開始
遲1－2年畢都未遲啦

real 完全冇心理準備 仲以為可以玩多2年

真
嚇死我
仲以為自己聽錯
難以至信

總辭LIVE ready

Lm
真係估唔到hori會咁快畢業
可能真係覺得留團冇得再上
出去闖下好過

更重要既係，仲諗住啲人捱埋十周年先走一大堆，可能即刻緊住又走兩三個，蘭世都好危下

twitter 一片哀嚎

反仁月了

二期Live有未

不如2期總辭算啦，26單明顯代表未來藍圖佢地無份，仲留喺到不如出去接job仲好

玩多二年先啦 最多以後唔笑你支那堀

20201127 我愛堀未央奈

都話架啦

可能好似mahiro咁去kpop玩
橫掂佢咁鍾意

2020年真係痴撚線

師傅請安心上路

屌 又中

有生之年仲有無二期live

北野蘭世都危危乎

我唯一的推走了腦婆

超危，但反而OL好穩陣

咁都有負評

嚟多次Showroom都好

我正評的

以為二期最冇可能畢嗰個係佢

應該係話諗唔到佢係最快嗰個

佢畢業可以做D咩

願意光頭

谷主可唔可以出嚟報個平安

Karin ig story

lm

正式進軍支蟈帶貨直播主行列

真
仲以為係蘭世同OL走先，估唔到係二家姐

幾欣賞佢知道冇得再上又唔會磨爛蓆

抵啦 人哋要走先嚟喊

成日話人外星人吖嗱

真

點會，ol 出年一定走，好難過到30歲個心理關口
反而有位突返出黎，北野可以回歸，其他就係咪都無希望，二期live 之後會跟住走

亡靈rip

一生只愛堀未央奈

なぞの落書き
Threefold choice

希望OL可以同隔離48老嘢鬥長命

應該未必啦，今次26單入唔到選拔個心已經碎到一地都係再加埋個咁friend既都走埋

仲有邊個可以做第三代筷子君？

睇twitter啲架仔話，第一次睇 MV 睇到咁 shocked

2022應該係二期滅團既年份，一期至少仲有兩個

wtf,牙堀

乃木坂46・堀未央奈、ソロ曲MVで卒業発表 2期生エース、女優&モデルとしても活躍

畢業快樂

冒頭で堀は「これまでの7年間はあっという間で、いつの間にか大人になっていたというのが嘘のない気持ちです。乃木坂46って温かくて、見守ってくれて、ずっといつまでもいたいと思えるというか。まだまだ時間はあるし、でも時間はないし…。矛盾してる？」と自問自答するように語りかけた。

続けて「アイドルとしては8割は全力でやりきったという思いと、2割はなんだろう、悔いじゃないですけど…、なんだろう。そんな思いを歌に乗せて、パフォーマンスしてみます」と伝えると、制服姿で歌いはじめた。

圧巻のパフォーマンスを披露すると、「私、堀未央奈は乃木坂46を卒業します」と宣言し、「もっともっと、冷たい水の中へ」とつぶやいた。

其實堀都係做番自己

難道真係為二期總辭埋下伏線？

好突然，都算走得幾有佢風格，首歌同MV都幾啱佢

好想睇到佢喺演戲方面發展

唔知呢個難啲定香港汎民總辭難啲呢

一定係你地無推生日po,一怒之下畢業

無喊過

架仔搵到
11/27 - バレッタ発売日
10:15 - 堀未央奈誕生日

今日はバレッタ発売７周年

全面進軍支那做網紅

替佢高興既係終於可以放低二期個重檐，唔駛再為其他人而活

借問聲呢個妹妹冰個梨

今野心諗：北野/二期回歸，冇肉食不了
留位捧三四期好過

雀

fd子
臭臭畢先定係世界珠畢先?

你中計

好問題

回歸初心未

叫今野做一次二期民調就知

劣改

哭能左了

喂屌成班老女人/under排緊隊點估到係堀卒先

照咁睇，營運九成二期live 當卒con算數

公道講句
堀卒 solo 好聽過白七卒solo

走左難西點追

音樂已經sad過白麻solo

一路聽一路個腦好有不幸2期feel

咁白麻係特登想走得開開心心嘅，同堀唔同

真... 話晒都係二期一姐

LM

平時成日笑佢外星人
依家見佢畢業,
再加上個mv,
唔知點解個心拿住拿住咁

花奈係第二位出post

邊個冇買寫真

有一張係咪喺廟街

我都係 明明平時笑開佢 而家又好空虛

Same

主流民意支持佢地留守乃木坂戰線

乃MV御用監督之一：伊藤衆人

係

Yes，廟街牌坊

同感

同感
洗唔洗咁樣接住卒，雖然本身都唔係特別推佢
但咁樣真心有點拿住拿住
究竟嚟緊想靠咩撐住乃團

日區 twitter trending

何故だろう 子供の頃から
冷たい水の中に 自分の手のひら
そうゆっくりと 沈めるのが好きだった

指先に脈打つ血潮を 耳をすまして聴いていた
そしてこれ以上 耐えられなくなって
凍える手を 一気に引き上げる
生きてるという証 ただそっと感じたかった

いつの間にか大人になって 迷うことばかりで
答えのない問いを 抱え込んでいた
今の私の力で 何が出来るのでしょうか
分からないまま
ぬるま湯の中にいては 行けないと決心した日

感覚が無くなるくらいの あの井戸水を覚えている
思い出はいつも 清らかすぎて
水道水が 生ぬるい気がする
寒い真冬の朝の 白い息が懐かしい

あのころ見てた夢を 諦めたくはなくて
冷たい水に 手を入れてみる
挫けそうな気持ちを もう一度奮い起こして
歩き出したい
新しい自分のために さぁ未来へ目を覚まそう

いつの間にか大人になって 迷うことばかりで
答えのない問いを 抱え込んでいた
今の私の力で 何が出来るのでしょうか
分からないまま
ぬるま湯の中にいては 行けないと決心した日

もう一度 冷たい水へ

咁34期撐住係可以
不過要走到一兩個到白七花雀lv.

白石 井上小百合 入坑前已經知畢業
花奶冇咩感覺
第一次睇住mb失驚無神宣佈畢業
可能係出於驚訝/覺得好慘
估唔到咁早
個心真係乸住乸住
係咁loop個mv

師傅要卒業了

世界珠唔係己經畢了

same x 2。我都講過唔鍾意佢執相唔鍾意佢串飯，但咁嘅時候用咁嘅方式宣告畢業，又真係覺得傷感，原來之前只係愛之深、責之切……

唯有祝佢之後順風順水，佢演技好，全職做女優應該大把機會發展，將來就算紅過喺乃團都唔出奇。

I KNOW THAT FEEL

全城中伏

嘩淨係呢張相都青出於藍啦，塊面P到吹氣公仔咁滑

山戸結希監督就係好欣賞堀嘅嗰位導演
上年拍完堀女主角嗰部戲之後一直有保持聯絡
今次卒業 solo MV專登搵番山戸結希監督幫堀拍

卒con仲未搞到

有山戶導演照住，向女優賞之路進發。係咪46同48系出嚟嘅，暫時都未有人攞個女優賞？

對上個乃mv ハルジオンが咲く頃

同izone夾埋一齊卒之後去kpop組隊出道好過啦
反正咁fd

54la

你地係咪當美月手足係condom

貼埋過嚟

講真畢業真係排住隊，唔係接住畢業，唔通3個月先畢一個

中
係禾maimai 卒單

咁就5年

迷堀集結

突然到係咁loop首MV 做唔到其他野
唔係主推但又冇咗一個初初追乃嘅動力

其實係去sol48反擊泡菜

卒業快樂 lm

堀未央奈 「応援してくださるみなさんへ」

喺755講嘅 🦋 emoji 代表髪夾

唔係迷堀都有d失落

歌詞翻譯

卒業については前々から考えていて、
スタッフさんとも何度も話を重ね、
時期が決まったのは夏頃でした
そしてメンバーには今回の選抜発表前に、
みなさんにはこのタイミングで
お伝えさせていただきました

堀話26單選拔前已經決定了要卒業

牙堀功成身退，帶領牙掛成為乃團炎柱之後就走了

大家還是很愛堀堀的

真 黑見都唔見大家成日提住屌

中二男生對待心儀女仔嘅方法就係成日笑人

柴寶留名

笑左

卒業後は、1からお芝居をしていきたいと思います
堀話卒業後會做舞台劇

真係估佢唔到，仲以為係影視女優
即係有可能唔簽番LLC

真反嗰啲直情唔想理，唔會成日提
明反暗推嗰啲會日日屌

希望巴打你可以盡快面對自己內心既真正想法
雖然你不時侮辱未央奈,
講好多連神都好難願諒你既言行,
但係純潔既未央奈 係唔會因為你地幾句污衊既說話而變髒,
我知道其實你心底裡係喜歡未央奈的, 只不過你用錯左表達方式⋯⋯
好似D中學生整蠱/串自己鍾意既女仔咁, 其實有好多方法可以去SUPPORT自己鍾意既人,希望你可以快D長大

諗起呢篇嘢

首歌真係幾好聽，可能我鐘意d舊歌Feel
D 詞又惨慘地，diu 有咩慘過2期

改做黑劍。。。。

估唔到堀blog 唯一一張單獨合照就係花花
之前堀係 ig 話同花花好 friend 仲要為佢9up
原來佢真心當花花係好朋友

melody 好聽過26單

吓，做女優發展好啲喎，唔係真係同LLC反咗面吓哇？

後輩に完全敗北して逃げるように卒業ｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗ
これで堀に注いだリソース全部無駄になった

睇到呢個留言好仆街咁笑左出黎

迷maimai 14單入乃 睇到最尾呢下 仲諗住呢個女仔遲啲值得注意
點知二期大佬畢業c都冇 敢講唔係有肺炎 夏天有多一單堀有可能做咗c

芝居唔係解演戲咩
啫係影視都會做

小公主堅sad
Diu 一提起即刻想打鳩營運

仲記得第一套Documentary
仲用埋堀做ending

預埋我一份，我去班麻包袋

good taste

可能係日本人成日講嘅結絆
山戸監督因為14單MV識咗堀
山戸19年搵番堀拍戲，攞新人獎
卒solo MV堀又搵番山戸監督

好無癮迷過嘅又走一個

二期個個黯然離開，剩返都冇運行，好多仲唔係好青春

套戲見近排出左字幕，呢到有無人睇過?有咩評價?

ok啦，故仔冇乜點，都係睇堀，套戲入面拍得佢唔靚，但有啲演技。

不過如果真係飯佢就勸你唔好睇，咀完一個又一個……

呢層我都唔 sure
平時當noun用係解劇場，即係要 live 面對觀眾嗰款
但 verb 又可以解演戲 generally
要等日文高手解釋一下

乃木恋 x 7-11 CM個編劇話，寫故事嘅時候無諗過堀會卒業，無諗過離開吓去法國嘅情節一語成讖

點解

希望佢可以不斷進步

乃木恋デイズ07-1 堀未央奈と遠藤さくら

堀最後嘅 7-11 x 乃木恋 CM

七 > 白 = 堀

日奈子星期日上南個らじらーサンデー

25單保護色MV監製盛讚堀同MV質素

アサヒスーパードライ CM 「スーパードライ史上最高のうまさ」 篇 白石麻衣 スタンダード注ぎ 50秒

26thシングルの活動をもって乃木坂46から卒業することになりました。
具体的な卒業時期等に関しましては、決まり次第ご報告させていただきます。

堀將於26單活動期完結後卒業，具體日子之後再公佈

係一鏡到底定扮一鏡到底

邊有講

有冇美月飯要反堀話佢搶哂fo

比左c美月仲屌

個MV一剔過㗎，值得一睇再睇！

1,2期總遲 隊長比田村
3,4期天下

每次loop mv就要聽多佢個畢業宣言一次

應該係under總辭

支持美月寶寶27單冧庄

你講起，專登開 premiere 逐frame睇
起碼肯定 00:00-06:05 都係一鏡到底
06:05閃咗一吓，唔sure有無剪接
再睇番由 take 1開始，天光拍到天黑，應該拍咗好多 takes，最尾成功一鏡到底

睇咗好多次了
啱啱逐frame睇睇得出一鏡到底，好癲

禾堀B咁快走嘅
以後點笑你搞分化排MB

唔好講二期，講五星組，根本無諗過堀唔係最尾走

同 努力 感謝 笑顏 一樣效果

同人地神C比呢？

監督用吊雞拍一鏡到底，少癲少癲

不過都解釋咗點解有大量半身鏡頭，堀除衫嗰幕應該要旁邊啲staff接住，如果唔係實吹走件衫

who?

牙堀咁突發

想同白石一齊飲油

二期獨立，唯一出路

五星組得返兩個，以後果兩首邊個代堀同花奶個位

平仔牙

封入postcard 6張齊 店特差4張運緊翻嚟

臭臭solo中譯

2015 武道館 underlive 臭臭ugc

唔敢睇

上唔到位早走早着
唔屎比奶局限住自己

設楽：乃木坂を引っ張ってく存在的なポジション
日村：ちょっと意外だなと驚いちゃった
設楽：白石がこの前卒業して
日村：中田も卒業してねその辺のメンバーが抜けていくと悲しい部分も
設楽：悲しいね 付き合いが長い分

佢除完衫，應該係自己攞住

以後都唔笑你係外星人

唔好走啦

唉 起身就見到咁嘅嘢

突然為左橋本翻睇 summer nude

啱啱喺電台 bananamoon，設楽選曲選了 7單Barrette

堀未央奈卒業發表blog 中譯

工事中寫手咁講

映像研作家

■卒業時の年齢

28歳*69日 白石麻衣
26歳*86日 衛藤美彩
26歳*80日 中田花奈
25歳363日 伊藤かりん
25歳345日 斉藤優里
25歳134日 井上小百合
25歳108日 桜井玲香
25歳*79日 深川麻衣
24歳220日 西野七瀬
24歳156日 若月佑美
24歳*58日 能條愛未
24歳*43日 堀未央奈 (今現在)
24歳**0日 橋本奈々未
22歳252日 川村真洋
22歳159日 岩瀬佑美子
22歳129日 生駒里奈
21歳307日 伊藤万理華
21歳305日 永島聖羅
21歳220日 中元日芽香
21歳215日 佐々木琴子
21歳149日 斎藤ちはる
20歳273日 川後陽菜
20歳262日 西川七海
20歳232日 相楽伊織
20歳*26日 安藤美雲
20歳*19日 宮澤成良
20歳**1日 大和里菜
19歳224日 矢田里沙子
19歳121日 畠中清羅
19歳*97日 柏幸奈
18歳312日 伊藤寧々
18歳181日 市來玲奈
15歳187日 米徳京花

卒業時の年齢最大嘅寶座一早畀 OL 霸咗

idol 22~24先係正常畢業年齡，呢個團比班老人家扯高晒

好聽過tim

想去重新考古一次

京花原來咁細個走
最近出返黎仲係好可愛

個旋律聽一次就鍾意咗 （26 單我聽咗三次都未有印象），肥秋嘅畢業詞真係平時功力嘅一百倍，個 MV 亦勁，咁簡單嘅意念都可以拍到咁好睇

わがままを言わせて
行かないで...

唔講MV 呢首對我嚟講真係神曲嚟 聽過一次之後就忍唔住係咁loop首歌

mv都係神作

食咖哩

gchi

古川老婆

堀卒solo已經不自覺loop咗起碼廿次

睇到R𠹌晒頭

現役入面都好似好多人過24歲

講到好似堀唔走我地就唔反月咁

ミュージックステーション ウルトラ SUPER LIVE 2020 （12月25日午後5時～夜11時10分） 乃木坂46出演

once you go black

仲係研究生嗰陣已經走咗

maimai 走嗰時已經有人嫌佢老（當年嘅標準），係估唔到個上限愈推愈高

仲有唯一一首全2期Under首嫉妒權利都好好聽

神曲

咪踢爆啦

嫉妒的權利個修羅場 MV 都好正，好記得入面有一幕琴子撕紙個樣可愛到爆炸

乃團已經沒有分裂的本錢

乃木坂大排檔翻譯

我老婆

無得再係佢post 變型相後send 哈姆太郎屌sticker

本身戒左反mb一段時間了

Ig send

唔差在send多句叫佢咪能再用美圖秀秀

google咗日文先啦

包容體諒

56

好想體驗一下同堀握手

睇學旅先
學旅係我最鍾意既睇乃番組
呢一兩年太多人畢 要番去考古沈醉下

46&48歷代 48位

石原真係乃本坂 Documentary 1 & 2 嘅執行製作/監製，幾乎4648系嘅documentaries都係佢製作

應該訓醒就過咗1m views

loop咗唔少

原來我都send 過希望畢業後會應我機

metoo

正字OL神id

10點幾loop到依家
以歌論歌係幾好聽

雖然唔係推 但係好唔捨得

推果d呢

你

未走 不過都應該快了

Lm 首歌幾好聽

你哋巧痴線

Jm9

睇到

已經超過白麻solo第一日嘅view

do u know 日本語

冇既，始終歌同卒業一齊出，實多人關注

琴晚好早訓左
一起身就見到堀畢業

琴晚9點3公佈，happy Friday都咁早訓

大家估到忙緊咩啦

牙咩話攰，8點訓左

好彩已得真傳

P到第二個人咁

希望好似世界珠咁一野拖多成年
諗起以後冇得笑佢P圖個人好sad

呢個環境，堀應該無卒con,無得拖啦

整個online卒con

寧願一生都不說話都不想講假說話欺騙你

9th birthday live

出咗IG長文

應該係啦，所以無得拖啦，快快手畢完，過第二人生好過

請珍惜禾見，不要到她無聲無息畢業才後悔沒有好好反佢
認同請分享

個po開咗留言比大家悼念

頂 d分數差距

個ig會收皮唔玩？

唔會掛

雖然反堀 但係個心都仲係拿住拿住咁

成班明反暗推

話唔定唔會回簽llc，咁就另外開ig

鍾意未變網紅之前嘅堀
但係已經番唔到轉頭

在線等

CHING 有無d 5覺sr ／ssr 借黎用下
同d 日本仔攬炒緊

Add 左你
3色SR 全5覺

add 左 thx 巴打

cls

Ching 買咗幾多嗰🍪

唔想記得了
依家係咁打 等d日本仔一齊課金 邊個停邊個就輸

勇士
我keep 2000內算，純粹要咩SSR
不過kaki 條隊又真係痴撚線

笑撚到癲

好彩我唔迷櫻，如果唔係又蝕多幾舊

但d人真係好癲 喜個50名內 應該都gg

太轟烈

50位350萬
51－54 340萬
有54個人爭入頭50 爭崩頭

其實⋯⋯6-100名咪又係抽

係
我都玩過兩次 50 內 都係唔中
但係打左入去又唔想比人踢番出黎

完全明白

真, 突發效應

加埋MV同首歌都係有排loop嘅風格，遲早超埋白麻

我個面 第50位都係50萬分左右

反有兩種
一種係反到唔想理，提都唔想提
另一種反係愛之深，責之切

最後までこのInstagramでも
いろんな投稿をしていきます！

佢喺ig post咁講，係咪暗示ig會收皮

可能走左之後開個新ig??
佢咁鍾意p圖 唔會唔開ig掛

少癲

【井上小百合】久しぶりにダンスを踊ってみました【ジャズダンス】

佐久間夕貴曾與井上共演舞台劇，以及與久保史緒里共演美少女戰士

買機票未?

買!

Please excuse me, Anastasia Airlines is fictitious airline, and you can see it in this image anytime on Twitter. It's my pleasure if you feel happy. Thank you.

sorly 中伏
下次 FC咗先貼

笑到我hihi

idol 群組

仲要拎班under出黎試水溫先

佢點影的

737咁窄不了

我都差啲中咗

玩埋今次 以後過檔去聖仔 好似輕鬆d

坂道みる>>>>>>>>奶木板

擺到明啦

9pm

under無工開，特登諗份工比佢地做，良心營運

阿楓中完再中 可以拎5000

同場中招有冇得同member一齊入檢疫中心

營運都係想咁姐

邊度搵

underlive 你劍無份喎

no russian

你地全部都無阿梅本書,打壓阿梅

唔好亂講 我最中意高妹
係買左1本睇 不過唔記得有呢張姐

x2 買左支持完就算

今晚同禾白打golf

買咗好多本連膠都未拆

嘩

武肺過左 帶佢去粉嶺golf場
禾是menber

禾松永遠18歲 真係正

嘩 大佬 點跟

介紹教練比你 一齊囉

重點唔係佢嘅歲數

連4期生都唔係under咁奇怪，唔怪得要踢日奈子落under

係智商，永遠都唔夠18歲

永遠的初戀

估唔到出一次路面電車的街就以後冇得再聽

今野:2期躝未

係咪果頁咁啱黐住咗，太耐冇再睇搞到唔記得？

Under live 可能又請番alumni出場，又有掘，鳥，OL!

【ゴルフ】白石麻衣、初めてゴルフに挑戦【完全初心者】#15

對上個次睇都係上個月

佢啲片唔請嘉賓少悶，應該要揾日村

仲要幫birthday live試水溫

$$$$$$$$

珠美under C
下單仲唔選拔?

太公式化太製作化所以有啲悶，其實放密啲，簡單日常自拍會親切啲

珠尾係26單 c/w曲under C

又唔係做youtuber,keep住每星期比d野你地睇

應該要搵腩先係

Youtuber同fd食飯

老橋

12/1 坂道の火曜日嘅主角係阪口珠美

咁係唔係佢繼承埋筷子君

原來今日係豬尾大奇蹟日
v92同久公去咗邊

兩樣野冇關係

馬拿豬QQ

嗰日係B站睇短劇，d彈幕話松尾條腿好白，話乃木坂第一美腿

其實珠美真係唔差，樣ok 又搞笑又玩得

未至於啊嘛
前面仲有高山腥些同花花，近少少有阿梅

樣又cute 腳又長又白 氣質又好

聽講握手會好鹽

depends on 靚仔 or not

如果珠美做咗筷子，咁以後咪冇叉用？

珠美寄語堀軍团長

條腿夠白己經嬴在起跑線，同隔離3個比真係白好多

啲大陸仔喺彈幕度好似暴動咁

不過四個拍埋一齊，又真係好明顯佢特別白嘅，唔知白麻白啲定係佢白啲？

係喎，豬美今日showroom喎，無人提

V92 已死

26枚目収録曲
1. 表題センター 山下美月
2. アンダーセンター 阪口珠美
3. 高校生クイズテーマ曲 岩本蓮加
4. ソロ曲 堀未央奈

有三首歌未公佈，有架仔估會有一首 4+4.5期曲，估計喺 4期生 live (12月6日) 解禁，架仔估係4.5期C

仲有兩首歌估唔到

Modern Warfare三部曲
Soap死個陣price好似真係死左個仔咁，玩到眼濕濕

消費二期可恥

成班萬年老不死 比Activicion 消費

中流砥柱牙

咁仲買唔買好 兩件野幾好睇

秋元真夏 mobile mail 201128 19:00:42 (1)

隊長開聲了

踢晒兩個落under谷銷量 已成condom

黑劍中先有份攞

diu

日本啲前輩後輩關係都幾煩 搞到好多後輩唔敢出聲 e.g. 喜

禾都估4.5屍

頂，我睇最新release個under live, 有part 係井上唔想喊跟住自刮自己塊面, 打到拍拍聲

佢個blog嘅大眼filter真係好嗱恐怖

川後返西葛西

Solo點擊仲高過表題咁點算

落新C面

喜幾時有solo，定驚落前輩面？

愛珠力䈬頭

唔知有無藏獓

羅恩登場

如果4.5期C，9成都係你個名㗎啦！

如果係4.5，即係林璃弓三揀一

Eric ko : Shu!

支持璃果
成個neru咁 好能正

結果黑劍爆冷

得返你迷豬尾

黑劍屍 我些牙 我個strong body

日本嗰邊多人迷啲

under live有野賣，4期live就乜都無，4期己成condom

已經落左坂道大家姐面啦

二期首 ゆっくりと咲く花 係咪未放過落碟

突然醒起塊黑板又擦多咗個名

畫得幾靚

MV Collection 2 算唔算？
single 就未有

堀MV首日播放數乃第一
坂道第三

仲高過 Synchronicity

利申：loop咗唔止50次，好聽過26單好多

Asmr 真係聽到嗰頭發麻

仲有邊個出名鹽，腩仲係咪咁

今日白麻畢業一個月，琴日另一個，下個月唔知到邊個

2期總辭

裏一姐

今朝頹頹地射波 聽左半日應該有50次

老花

啋過你呀

無肉我ben

二期畢完到一期，無限輪迴

我南握手出名甜到啲飯有糖尿病

我身形同Chris Hemsworth差唔多，hoodie訂咩size好

我45吋胸 買件M碼生日T都冇 凸出黎
平時去b記 H&M m size已經焗爆左
不過我得米柒

生田絵梨花

明香ちゃん可愛い！

呢張咁恐怖既 momo?

又關救世珠事？

都係訂XL穩陣

係真嘅話，絕對支持！

做under就有佢份

講還講...

사쿠라同혜원出左po未

Who

「ヤンマガWeb」限定 坂道ネクストジェネレーション＋

四期邊個出寫真先

未貼晒，等等我貼埋先

艾粒腰

洗眼

會唔會太正

佢會唔會鹽女飯 小妹女飯嚟

靚過自己一樣鹽

砌圖咁

下星期電台哈利休息，唔知會唔會同飛烏一齊學英文？

歡迎加入乃...

4.5咪有個新neru

乃木坂46掛橋沙耶香・坂道ネクストジェネレーション＋

唔該晒
正到

乃木坂46筒井あやめ・坂道ネクストジェネレーション＋
shorturl.at/bqCXY
@美空雲雀

好正

ching 平時破解開啲無碼既野

禾禾禾

乃木恋デイズ07-2 堀未央奈と遠藤さくら

日奈子上榜睇黎大家都諗緊同一樣野

曰奈會上木村個電台節目

TOKYO FMで放送中の、木村拓哉がパーソナリティをつとめるレギュラー番組『木村拓哉 Flow supported by GYAO!』（毎週日曜11時30分～11時55分 TOKYO FMをはじめとするJFN全国38 局）では、
12月のマンスリーゲストに俳優の濱田岳とアイドルグループ・乃木坂46の樋口日奈を迎えてお届けします。
新春放送のテレビドラマ『教場Ⅱ』で2人と共演している木村が、撮影秘話から芸能活動のルーツ、さらにプライベートの過ごし方にも迫ります。放送は、12月6日・13日・20日（日）の全3回。どうぞお楽しみに。

好勁
我之前都見過有啲網啲圖好似咁
一條條唔跟次序咁排序
但搵唔到辦法還原翻

都快㗎啦 可能下一單唔入選拔就畢

手足好犀利

仲有半日

桜川有七仔嗰本，等我仲係amazon寄本返來

幾錢

唔知喎，雀嗰本訂左聽日先去攞，到時幫你問下

呀咩set 相有咗好耐啦

咁我後日先去

今晚有冇人推po

@響鈴

@冬甩仔

佢轉咗推鈴

新飯未睇過
官方channel做咩呢都要del

交俾我

有啲片係鎖日區，開VPN先睇到

你睇吓你個名

唔該手足開vpn尋下寶先

我推玲

而家啲人爆閘仲要咁惡

清宮玲牙dnlm

美美的玲

佐佐木美玲乜水來

我條女

DNLM 炒家

似啦

咩咩

等到第日咩咩蓮十有水着，我驚到時會爆血管

Diu 覆錯

咁仆街，又唔見掃晒成幢雀既貨

好似貨多
雖然我訂左

係啲客訂嘅貨

8點幾喇喎各位

開始啦

各位喺邊睇直播
睇開嗰個韓仔twitch
yunaito4846好似唔見咗

咩又串清

伊織個ig奶左野

依個咩事

send錯

捉到

奶咗咩嘢？

雙奶

韓仔台播緊個個咩節目?

應該比人爆acc

竟然 仲以為佢特登唔update

dead AC now

唞唞先
ching 加油

地下idol?

1001